發現主角站身後⋯ MOMOLAND「蹲下躲鏡頭禮儀」被讚爆

南韓2018 MGA頒獎典禮日前在首爾盛大舉辦，眾星齊聚一堂，其中MOMOLAND珠伊被發現一幕「躲鏡頭禮儀」，也在近日掀起討論話題，原來是坐在她身後的Stray Kids才是得獎者，發現主角站後方，她以迅雷不及耳的速度蹲下，此幕也被直播全程播放，謙虛有禮的暖舉受到稱讚。

▲▼珠伊發現自己擋到鏡頭，秒蹲下閃躲。（圖／翻攝自MBC）

2018 MGA頒獎典禮上，Stray Kids奪下新人男團的獎座，這也是他們自3月出道以來的第二座獎項，主辦當天安排他們與女團MOMOLAND坐在一起，珠伊率先站起來祝賀他們，但心思細膩的她，立刻發現自己擋到Stray Kids的鏡頭，迅速蹲下閃躲，這段插曲透過直播全程播岀去，她躲鏡頭的片段也被粉絲擷取下來，稱讚她很有禮貌。

▲珠伊（下方）躲鏡頭，剩半顆頭露出。（圖／翻攝自MBC）

MOMOLAND於2016年正式出道，憑藉洗腦歌曲《BBoom BBoom》爆紅，起初雖只有成員珠伊（JooE）知名度較高，但她們彼此扶持，漸漸闖出成績。頒獎當天，妍雨因高燒缺席活動，隊友在發表得獎感言時，不忘提到她，革命情感溢於言表。

jooe好醒呀

人美心更美

Jooe最勁

咁都寫到篇野，記者真好做

韓國咩都可以屌
同樣咩都可以讚

咁撚樣都讚

馬總統看手錶

知自己樣衰咪匿埋囉